[
    {
        "question": "আমায় ডাক্তার হতেই হবে",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "a",
          "3": "have",
          "2": "doctor",
          "5": "to",
          "6": "must",
          "7": "be",
          "8": "shall"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,1,2],[4,6,7,1,2]]
    },
     {
        "question": "আমি ডাক্তার হতে পারতাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "become",
          "3": "be",
          "2": "did",
          "5": "doctor",
          "6": "became",
          "7": "should",
          "8": "could",
          "9": "can",
          "10": "a"
        },
        "answers":[[4,8,3,10,5],[4,8,1,10,5]]
    },
    {
        "question": "ভালো ছেলেটি ভালো ফুটবল খেলে",
        "words": {
          "4": "boy",
          "1": "to",
          "3": "plays",
          "2": "well",
          "5": "good",
          "6": "playing",
          "7": "the",
          "8": "play",
          "9": "is",
          "10": "football"
        },
        "answers":[[7,5,4,3,10,2]]
    },
     {
        "question": "কাল ওর ভালো সময় ছিল",
        "words": {
          "4": "was",
          "1": "good",
          "3": "had",
          "2": "tomorrow",
          "5": "time",
          "6": "she",
          "7": "on",
          "8": "a",
          "9": "well",
          "10": "yesterday",
          "11": "having"
        },
        "answers":[[6,3,8,1,5,10],[10,6,3,8,1,5]]
    },
    {
        "question": "তাকে ভালো দেখাচ্ছে না",
        "words": {
          "4": "looking",
          "1": "him",
          "3": "not",
          "2": "looks",
          "5": "he",
          "6": "good",
          "7": "looked",
          "8": "is",
          "9": "has",
          "10": "well"
        },
        "answers":[[5,8,3,4,10]]
    },
     {
        "question": "অঙ্ক বেশ ভালো পারি",
        "words": {
          "4": "may",
          "1": "very",
          "3": "can",
          "2": "in",
          "5": "do",
          "6": "much",
          "7": "Mathematics",
          "8": "well",
          "9": "to",
          "10": "make",
          "11": "I",
          "12": "good"
        },
        "answers":[[11,3,5,7,1,8]]
    },
    {
        "question": "আমার ছেলে আমায় খুব ভালোবাসে",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "many",
          "3": "very",
          "2": "love",
          "5": "loves",
          "6": "much",
          "7": "me",
          "8": "well",
          "9": "to",
          "10": "son"
        },
        "answers":[[4,10,5,7,3,6]]
    },
     {
        "question": "আমার ছেলে আমায় খুব খুব ভালোবাসে",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "very",
          "3": "loves",
          "2": "many",
          "5": "much",
          "6": "love",
          "7": "very",
          "8": "son",
          "9": "well",
          "10": "me",
          "11": "to"
        },
        "answers":[[4,8,3,10,1,5],[4,8,3,10,7,5]]
    },
    {
        "question": "সে দিনে অনেক জল খায়",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "drinks",
          "3": "water",
          "2": "lot",
          "5": "much",
          "6": "more",
          "7": "in",
          "8": "of",
          "9": "many",
          "10": "a",
          "11": "a day",
          "12": "drink",
          "13": "on",
          "14": "at"
        },
        "answers":[[4,1,10,2,8,3,7,11],[4,1,2,8,3,7,11]]
    },
     {
        "question": "পুকুরটায় বেশী জল নেই",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "the",
          "3": "much",
          "2": "no",
          "5": "many",
          "6": "there",
          "7": "pond",
          "8": "in",
          "9": "more",
          "10": "water",
          "11": "lot",
          "12": "is",
          "13": "of",
          "14": "a"
        },
        "answers":[[6,12,4,3,10,8,1,7],[4,3,10,12,8,1,7],[4,14,11,13,10,12,8,1,7],[6,12,4,14,11,13,10,8,1,7]]
    },
    {
        "question": "তোমায় অনেক ধন্যবাদ",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "to",
          "3": "I",
          "2": "much",
          "5": "thanks",
          "6": "very",
          "7": "thank",
          "8": "a lot",
          "9": "many"
        },
        "answers":[[3,7,4,6,2],[3,7,4,8],[7,4,6,2],[5,8],[9,5,1,4]]
    },
    {
        "question": "পুকুরে কিন্তু অনেক ব্যাঙ আছে",
        "words": {
          "4": "but",
          "1": "in",
          "3": "lot of",
          "2": "many",
          "5": "pond",
          "6": "there",
          "7": "very",
          "8": "are",
          "9": "frogs",
          "10": "the",
          "11": "have",
          "12": "much"
        },
        "answers":[[4,6,8,2,9,1,10,5],[6,8,3,9,1,10,5],[4,2,9,8,1,10,5],[4,2,9,8,6,1,10,5],[4,3,9,8,1,10,5],[4,3,9,8,6,1,10,5]]
    },
     {
        "question": "আলু কোনো ফল নয়",
        "words": {
          "4": "fruit",
          "1": "potato",
          "3": "any",
          "2": "not",
          "5": "no",
          "6": "is",
          "7": "a",
          "8": "the",
          "9": "none",
          "10": "fruits"
        },
        "answers":[[1,6,2,7,4],[1,6,5,4],[1,6,2,3,4]]
    }
]
